有時我喺度諗大部份明星都親共 究竟係佢哋為咗錢出賣良知?定頂唔順日日俾壹傳媒屈於是投晒共?

我諗係我咁on9被壹傳媒屈完仲係含淚派